人踩人係因為震撼彈 唔好再亂屌

唔撚係因為手足一見射TG就亂跑 係中撚左震撼彈 短時間睇唔到野 先發生人踩人

！

推

自己睇

係AR15, 開咗十幾槍,應該死咗好多人, 我估10人以上, 因為一槍可以射穿3個人, 而一般示威者排得好密!

唔係stunt grenade. flash bang 只係一响!

暫時無消息有人中槍 但我傾向相信係掉左9-bang 震撼彈既一種 無用到枝AR15

報導話唔畀醫護救, 連消防員都拉埋, 之後地下啲傷者都冇人理,

我傾向係開咗ar15, 十幾槍,好多人重傷/死咗, 隻手斷甩咗係比槍打斷!

但開槍應該冇咁大火光

但係枝ar跌咗彈夾

終於知點解人踩人 原來黑狗揸小巴衝向示威者

仲有小巴衝去撞手足

dklm

無晒鐵馬, 磚頭0 作用

64已經重演了 今晚一定又死咗人 重要好幾十個

其實你知唔知咩叫震撼彈嫁

唔識唔好亂講，佢地用 9banger stun grenade, SDU 用過一次 就係彩X邨
有手槍嗰次
556 無撚可能打穿三個身 initial impact 之後粒子彈會向上彎 同分體 好多金屬係你個身入面打圈

手係唔會俾 556 打斷 唔撚係 7.26 / .303 你睇下556粒子彈彈頭個闊到

死黑警

黑警爛賓州

Push

5.56 ar15 無可能打斷手

睇呢條片 11秒之前既應該係閃光彈
11秒打後既響聲同之前唔同 應該係槍聲

Flash bag*

警犬白車等同8964嘅坦克 dllm

無論震撼彈又好 車又好 甚至係真槍都好 今次慘劇最主要係黑警亂咁用武力 黑警要負上全部責任

push

，

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

請大家 backup

求下你地唔好再打陣地 唔好再做一啲無謂既攻防戰 不如入面睇睇我9up啦一起討論先會進步 齊上齊落

歷史係由贏嘅寫嘅
贏左咪唔算亂用武力囉

睇完 我都覺得係 仆街

其實係燒電箱。。
利申發夢

總知黑警死全家

震撼彈其實同閃光彈差唔多

即係點...又話揸車撞...

P

18-19秒 畫面左中 成粒子彈飛過？

條片五分鐘版本錄到係震撼彈

燒電箱會咁大聲？
條片既閃光同頭11秒既巨響係同步既

556 係penetrate的、應該唔會打斷，只會有個好清楚嘅窿。

呢舊野由開始燒果陣已經爆左廿鳩幾次

去到呢個地步，仲未有地下小隊燒狗乸？

[風向] 洗走緊警犬用白Van直撞手足嘅標題

消防救護無比人拉 條撚樣改左啲字眼
Only係幫人既手足比人拉

呢單野根本係初級64....

佢地先係恐怖分子 所以睇嘅所有野都係恐怖主義

同條片既聲一模一樣

車撞人。。

Sor要補充番
果陣已經隔左段距離同埋好亂
應該係我錯
因為早d時間有個電箱燒又係差唔多樣
所以我望過去以為又係搞電箱

個人偏向ar15
因為第一喺同一個位置爆咗9下
閃光彈冇可能訂到咁準喺同一個位
第二係佢爆嗰9下聲音好有規律
似係開槍多過閃光彈
如果你係手掟走嘅閃光彈好難做到咁有規律爆9下
第三係佢嗰啲聲似係槍聲多過震撼彈
無論平時打機或者睇youtube人哋美國玩槍都好,啲聲係似開槍

自己上完彈 拎埋出來 比人睇到 就敢射唔敢認

屌你老母

性幻想就行開喇

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

推！

警察唔係用hollow point咩？

其實大部分軍事嘢爆、響嗰下啲聲都係差唔多
唔好畀打機影響咗

外國就示威者開車撞黑警

香港就調返轉

5.56唔係，因為”正常情況”下唔會預係人群密集環境用

震撼彈=閃光彈?

响？

唔知係咪實彈，但而家掟tg都唔會咁樣恐慌到人踩人啦。同埋要屌都屌班死差佬，點會屌手足。大家冷靜啲先。

但係開槍啲火光係白嘅咩佢連抌閃光彈或震撼彈我都信得過

收嗲啦
推論冇邏輯

我唔知呢次係咩
但尋晚的確有手足燒爆咗個電箱
爆嗰吓大聲早到痴線

對比下 9-bang
聲完全一樣

仲有車撞人

第一款，Nine Banger

64 2.0屠城

直播小巴？

Cls

Pish

用撚埋震撼彈，黑警我屌你老母

仆街狗

煲大佢

我都睇到....
似實彈.....

你當平時啲人群但成堆睇唔到野又耳嗚聽唔到野

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

其實我覺得全部都有
開槍又有
閃光彈又有
開車碾過人都有
屌你老母畜生
香港人出糧畀你哋 你想殺撚左我哋
日日警謊係度自己呃自己

我枝ar15等緊你隻手

謀殺

係就快

飛嚟搵我
去搵律師簽紙比我射你

推
唔好再分化前線

推
還手足一個清白

分唔分體睇下係咩彈頭啦, 不過穿1個之後仲有力入第2個就肯定
btw 果粒應該係9 banger
556開十槍既話應該已經成地血

真係超音速子彈破音爆時既聲